多謝恐懼撚，香港（中国）終於有嘢先進過內地

實名制堂食

支那境內已經被電子腳鐐啦洗撚實名咩

冇民主既地方好正常

大陸而家堂食要打手印
有排都追唔上大陸啦

一向係林鄭港共話事，有冇恐懼撚都唔關事

黃世澤捉到嘅毛